\subsection{Anwendungsfall 6 - \INFPAK löschen}
\label{sec:wlkAF6}
Wählt der Benutzer in der in Kapitel \ref{sec:wlkAF5} beschriebenen Tabelle
die Schaltfläche mit dem Mülltonnen-Symbol, wird das gewählte \INFPAK nach einer
Nachfrage vom Server
gelöscht. Das \INFPAK befindet sich \NOT mehr in der Tabelle auf dem
Bildschirm. Zusätzlich ist der entsprechende Datensatz aus der Datenbanktabelle
\code{information\_package} entfernt worden. Enthielt das \INFPAK ein digitales
Objekt, ist einer von zwei Fällen eingetreten.

\begin{itemize}
  \item Verweist noch ein anderes \INFPAK auf diese Datei, ist sie noch auf dem Server
vorhanden.
	\item War dieses \INFPAK das letzte, das auf die Datei referenziert, ist
die Datei aus dem \STORDIR entfernt worden. Ebenso sind ihre Daten aus den
Datenbanktabellen \code{digital\_object} und
\code{digital\_object\_information\_packages} gelöscht worden.
\end{itemize}